溫唔晒呀屌你老母

🚬

🚬🚬🚬

打算考個日吸支煙噴鳩個PROF🚬🚬

請佢吃算，多個朋友好過多個敵人🚬

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走🚬🚬

詛咒神
詛咒我甩一條你甩兩條！！

🚬🚬

佢同凱婷一齊做9佢
連吃兩支煙噴柒佢^^

我5攻擊人

我立刻攻擊你陰部

吾能想溫豬牙吊你老毛

巴打讀緊邊科3字頭

Ee3003
Ee3002
Ee3009